暫時減輕LIHKG食電方法：關閉背景運行

LIHKG出左就嚟一星期，出post順到講wtsapp咁，相信好多巴絲打都會多左留言。但大家可能都留意到一個問題：個app好食電。

我用開iPhone SE，一直出街都唔需要帶外置電，但自從裝左LIHKG 之後就要叉足兩次，而我上LIHKG同以前用HKG+上高登時間差不多。我見咁都唔係辦法（用得SE就係想輕便），然後就研究下，發現原來個app係有開background app refresh

然後我琴晚開始試下關左佢，個效果竟然咁驚人

我今日無特別上少左LIHKG，用量基本上同平時一樣

對於連巴，我係萬二分支持，喺你更新修正呢個問題之前，巴絲打們可以用呢個方法減輕食電問題。

正皮

我熄唔到背景refresh

Thanks

an機有無得set

無野了
本來就熄晒所有

唔知關唔關ios事

如果開左慳電mode會無得選關
（因為慳電mode本身就關曬所有background refresh)

off唔到

唔知

部zenfone 借左俾人無得試

有無an俠幫幫手？

係咪開左慳電mode?

其實嗰個option有咩用
Btw 岩岩熄左

No

有
setting>data usage>mobile data usage>揀lihkg>disable background data

想知+1

試試先 皮已正

應該係因為你本身就係一般 > 背景app重新整理果到熄左個大掣。你試下開返個大掣，佢就有得比你揀

但我唔知就咁熄大掣，同開大掣自己熄 LIHKG 有無咩分別

你功能限制嗰度設定咗不允許變更？

岩岩熄左
已正皮

我試極都試唔到呢個畫面

你試下強制關左app先？

an機表示 冇乜background usage

搵到
thanks

其實熄左係好少少，相比HKG+都係食電D

有好多app喺你無開app嘅情況下都會運作，最簡單，WhatsApp

所以我都唔明點解LIHKG 要Bg refresh
佢又唔會出notification

LiHKG真係好垃圾

不過都勁過高登官方apps

係，希望連巴去完旅行番黎搞搞佢

熄唔到嘅可以去General開翻Background refresh之後就有得熄，搞掂之後去General熄翻就得

打飛機打到眼矇?

搵到了，原來呢度off左就會咁

熄咗 唔該巴打

即係你一直都關左background app refresh

咁呢個方法對你應該無乜作用

多謝巴打

屌原來hkg+ 都有, 唔怪得以前咁食電

但係Hkg+無咁誇張，所以我都唔會特登去搵方法減食電

今晚試下熄一晚睇下點先

正評已比
唔該巴打

多謝，巴打研究

其實off左都係食

有d app
你開lowpower佢都係有背景run

呢個功能根本就要成個off

你淨係熄LIHKG冇撚用

同埋off左照樣收到whatsapp

由iOS7開始出就冇開過
有開果d多數係新買唔set野果d

Facebook先係最邪惡

多謝你，我試下先

same here